係人都會死架啦，今日唔係到你就聽日到佢架啦，有咩好大驚小怪呀。

係人都會死架啦，今日唔係到你就聽日到佢架啦，有咩好大驚小怪呀。
又唔見我D仔女死，肯定你有問題啦
想當年呀，我飽飯都冇得食呀，又唔見我死
有得讀書都要死呀，我細個書都冇得讀呀
已經資助你搭車翻工翻學啦，仲要死 [:-)lm] [lm]